政府已經對黃免經濟圈同工會束手無策

全方位口交部上身，大大小小的官員，喉舌全部發晒顛狂咬。

證明港共，同中共政府根本無辦法阻止黃色經濟圈發展。

除左街頭抗爭，積極拓展黃色經濟圈同建立龐大工會，就可以長久抗衡港共暴政。

下一步要令所有唔上網的人，都加入呢個行列，令親政府的商家淪為人見人憎的對象。

我話之你中聯辦搵邊個經濟博士攪香港，總之香港人從今盡可能唔會比中國公司賺錢，就係咁簡單。